
                      Fantástica!!! La mejor peli de dibus que he visto en mucho mucho tiempo!!! Nos hemos reído hasta llorar, y llorado en los momentos sensibles. Han sabido ponerse perfectamente en la piel de los cavernícolas y del homo sapiens. Mucho mejor de lo que esperas por los trailers. Los nenes también se entretienen.
        
            